《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

有睇live既人都應該留意到用字

正式撤回條案，由比卡超「動議撤回」only

即係「有可能唔批架」

加兩條友入去監狗會提供建議
建議唔係負責，即係講完唔聽都得！

乜野5比1呀？
乜撚野都無比你呀？

我地呢？
過1000人被捕
3隻眼
7位義士
新屋殘害義士
姦污女示威者
721, 831

唔係講過
五大訴求，
缺一不可咩？

7婆講到明「港鐵」同「機場」被搞好嚴重，話埋政府春袋係咩比你知呀！

#光復香港
#時代革命

推

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

人權法 國慶殺到 先出呢手牌以為可以舒解問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

我推

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 搵笨！

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

五大訴求 缺一不可！

袋住先姐係比自己個春袋佢揸

我係呂麗巴，請大家幫手一人一post：

［連登一人一po］

標題：動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

其實係冇良知，做過仆街嘢差佬受到懲罰就得